跪求 邊張信用卡 做外幣退款時無差價？

有時有d 信用卡係外國買野 做退款時 佢會食左你1~2%既手續費

知唔知邊張信用卡係無呢項手續費？

唔係講緊要打電話上去waive 個種

嗰少少都要咁搞不如唔好用啦

銀聯卡好似冇手續費
但係每日匯率波動都可能會蝕錢

萬幾蚊港紙 退一退無左幾舊水。
無你咁有錢

咁你要睇佢係跟匯率計定手續費來，跟匯率本身一買一賣都唔見1%

一早諗住要退款點解仲要買？

銀聯 不過唔明咩心態 一早諗住退又要買

係咪個啲旅行代購

有無人試過邊張卡ok?

又要賺信用卡優惠 又想退錢唔使輸

記得以前有篇文章
退錢要揾匯率最廢嘅銀聯

好撚cheap

搵下有無保險包lo

唔係lor... 咁樣退左係會要你嘔返你d 優惠出黎

保險包嘜撚野？

dbs credit card

張張都要，個概念係用退款當日牌價退俾你

呢啲一定係人手搞返

跟牌價ok, 唔想佢再收我個2% 手續費

唔一定跟買家事
你去到外國AMAZON 買野, 買完之後同你講冇貨
黎到貨見爛左想REFUND
呢D退款全部食差價...
我試過上AMAZON 買 MEMORY CARD 千6蚊
寫明 SOLD BY AMAZON , 佢寄到黎竟然係鏡頭蓋....
同佢羅番REFUND 最後都蝕左唔知60~70蚊...真係吹漲

聽講東亞信用卡係10日內冇手續費冇EX差價 原價港幣退
十日後計既退款 用 EX RATE 計不過都免手續費

無架啦
去土耳其租車
要用信用卡比押金
跟住暴跌
退返黎小左幾舊水